點解一個9.14天水圍post都無？到底聽日有無人入天水圍？

係我問題嗎？點解無咩點見到天水圍宣傳？
連我好活躍嘅朋友都同我講佢唔知聽日天水圍有活動
宣傳咁不足，人咁少入天水圍好危架屌人呢宣傳呢
淨係見到915和國歌和人權法po

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

推

自推

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

比人忘記左

難啲要人入黎 你預天水圍人圍威喂 同黃埔咁

仲有機場
其實主要係宜家有反對通知書變左唔可以光明正大叫人去

915去完英領去民陣遊行！升級玩國際戰線！

我哋升級玩國際戰線！繼續遍地開花！每個星期去唔同領事館，舉唔同國旗！

我甚至見到有人話機場取消左
我都分唔到曲直見無咩人傾

人少少一定又會被人圍捕💔

點嫁究竟

有關914遊行之上訴結果
警方仍堅持發出反對通知書，是次活動迫於無奈被取消。

從一開始設計的活動是遊行路線中會設有攤位例如資訊站、連儂牆、親子打手印等活動，能把以上活動聯想到暴力場面，不得不佩服警方的心思細密到極致。

我們自八月起已開始籌備是次活動，早已準備好部分物資。縱使遊行遭反對，仍然希望能善用資源，見近日有不少街坊自發社區活動如和你唱、晚會等，我們將積極聯絡各方，希望物資最後用得其所。

而是次活動最大目的是向平時接觸反修例資訊較少或不全面之街坊提供平台接觸更多元資訊，為此我們會繼續努力，宣揚是次遊行想帶出的訊息，而914遊行已取消，感謝大家一直以來的關注和支持。

敬請大家繼續關注香港、被捕義士以及繼續響應。

914籌委團隊敬上

Thx

其實無預過佢批囉

聽講「914天水圍」鬼鬼哋？…

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可